有冇人知個手袋係咩牌子？

隻色好搶眼

upload自動打橫左

咁矇點睇
影多幾張清d既黎睇睇